支持薯片既都係港豬

中共最想就係選個民意高既，等啲港豬易啲管理，到時就溫水煮蛙
雖然而家林鄭選左，但仲持薯片既都係港豬
講得岩唔岩啊連登狗

連登萬歲

薯粉快啲出嚟重新定義龍和道

中共做呢場戲 其實一早點左薯卡名 預計兩百萬年後薯片當選到特首 你班港豬仲係到支持佢
有能力走既好走啊

你到底知唔知乜撚嘢係港豬
港豬邊度會支持任何人